覺唔覺袁海文好撚慘？

原本可以冷手執個熱煎堆做議員，點知而家美夢破滅